新世界集團招聘會2021

即場留咗email
去完兩三日send咗條link嚟叫你留cv
到依家接近一個月都無聲氣
有無巴打絲打都有消息？

push

太廢咪冇人請

pish

可能啦
想睇下有無巴絲都係申請咗未有消息

推

你in 普通 leasing定skypark果啲?

做show咋？

skycity

唔會掛

介唔介意分享下咩background

有手有腳都請

有無人啊

HELLO~

早

放得係招聘會即係恆常要請但唔急用嘅工作
你等下啦，呢啲大公司隨時3個月先call你去見工

send 左 cv未必有得in都好正常姐，咁HR都要揀合適既人選既

仲有新世界招聘會，你預左競爭大啦，大把人爭

好啦
巴打咁講都有道理
等下

想睇下有無巴打絲打有消息
從而睇下係自己無望定係好似樓上講未開工做嘢
得個知字

約咗今日interview

要去大灣區工作

仲有無巴打絲打有去可以分享下?

岩岩先打黎話處理緊online application 要4星期內再通知

請問而家想搵admin或者clerk要啲咩經驗或者學歷如果零經驗有冇機會

依啲位依家應該好多人爭?
利申唔識

仲有無人啊

新世界集團真係狗也不屌 假期又少 Workload大到痴線

利申曾經做過佢母公司

新世界唔係已經母公司？

有無人都係in 皇都

我有興但佢個位requirement勁高又無啲junior 啲既位

ching你報咗咩

你了解多啲新世界先啦

我諗佢意思係周大福